般尼矛夫有條友叫billing

賬單

姓 butt 嘅都見過

所以咪輸波

有條友叫cook
煮

屌你老母啊 死熱狗 日日屌龍門 又要問龍門攞錢 冇撚野呀